大家星期三知唔知要買邊個騎師王？

系我SP潘頓仔牙

做咩喎 頓仔刀吾系好差姐

係狗閪=.=

考試100分滿分，拎2分都唔係好差姐，仲有0分同1分可以再差。

駁唔到=.=

心術不正典買牙

幫你戒賭不知幾好

佢真系好令仔架

唔是我咩c hing

如果有騎神咪買你lo ching

我屌你老母臭閪啊1分都冇

呢d垃圾唔死都無用
0分 屌你巫記都高分過佢

十卜Ching 牙